方國珊有無機會靠補選入立法會？

上次惜敗俾長毛，今次有無可能一雪前恥？
非建制夠唔夠票攞返晒兩席？
建制派會唔會狗咬狗骨？如果中央欽點一個建制派出選會係方國珊定鄧家彪，抑或另有其人？

所以建制夠團結（阿爺吹雞無得唔團結）一定攞到一席，純粹睇下俾個「中間派」定係「根正苗紅」